何君妖苦肉計想spin走黑警殺害科大周周學單野

請立即停止討論何君妖，為科大周同學取回公道
警甴殺人填命

警甴殺人填命

pish

血都無滴
自編自導自演既機率唔低
近距離插心口都無事
真唔真？

定係佢知自己得罪人多
本身打底有件防裝？

夠鐘請停止

咪撚再理何君堯！
繼續推周同學所有post+集氣

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

比D戲啦

茄喱都係演員